係港鐵見到好有愛嘅情景

話說係何文田站等緊𨋢，我前面有個相信係做三行緊呀叔。佢拎住枝好長嘅類似光管嘅棒，個後生嘅男職員行過去：

=後生男職員
=三行呀叔

：先生，你碌嘢過左130cm唔可以拎入黎。
：我都唔知碌嘢有咁長。
：唔緊要，下次留意番。

個刻覺得好有愛

唔明點解有負皮

有乜撚愛，聽見都覺核突

咩人諗咩嘢

為連登帶來正能量

唔知由幾時開始 呢啲普通既人情味 人人都應該有既人情味
會變到咁罕有 變到遇到都要覺得好感慨

我而家自己會做多少少，例如搭公共交通工具，會同個司機講唔該，地鐵除外。

人負你又負，啲人咁冇主見

希望可以每個人都慢慢改變自己 總係覺得香港得返既只有戾氣

Ching好似都幾有心
利申：其實重點錯左

廢撚事煩渣

都有可能，但我係佢地對話嘅字裡行間感覺到愛

樓主係咪9點25分左右發生既事
印象中見到有個阿叔真係攞住光管

我知 有感而發姐

時間線應該差唔多，想相認？

都係何文田站啦向調景嶺月台
不過應該見唔到你

利申：藍絲

其實我有影個靚仔職員相

個靚仔有冇帶眼鏡既先？

有

例子二
: 先生，你成箱水貨過左130cm唔可以拎入黎。
:我都唔知箱嘢有咁長。
: 唔緊要，下次留意番。

水貨本身冇問題，係走水貨啲人走到影響到人就有問題

咁又負皮

係愛啊